今年會唔會照玩蒙面派對？

大家唔好唔記得禁蒙面法仲生效緊架

今年特登買左個達利面具賀一賀佢